無數次被啲女睇中 以為真的可以戀愛了 Sor鳩撚柒ry呀 佢唔係嚟愛你嫁 唔傷到你體無完膚已經要還神了 攞返個彩都要丫

同你約會了兩次都仲係唔討厭咋 無撚當我食素嘅咁玩鳩我啦 仲有呀 無撚同我講條件啦 我淨係信同我共用過枕頭嘅女人嫁咋 其他嘅一律同我收撚皮 我連你對波真定假都唔知道 隨時褲一除有石录九鳥應聲彈出都唔出奇 你個ex可以做證禾 佢講我就信嫁嗱 你都忽忽哋嘅20201223 1244

毒撚真係好撚恐怖

😂😂😂

支那雞都岩

雖然對面係大6閪
但都係忍唔住有一秒同情佢

Umm...

點解你咁撚on9

樓主好有錢？點解你講野咁on 9條女都可以忍住唔block你

因為條女都一樣

點解我正常過樓豬咁多都俾人BLOCK

樓出主痴線佬

睇啲對話feel到樓主好撚毒

我竟然睇晒，連我都覺得自己cls

人哋見曬紅呀 攞返個彩都要丫 封返封老毛比人先得假

喂 屌 我真係好撚攰呀 你哋自己去聽住先啦 邊啲歌詞應該是😭❤😎你哋好熟嫁啦20201226 1157

人生三大幻覺 季軍：股票會升 亞軍：樓價會跌 永恆不變冠軍：佢真係好中意我嫁

英雄難過美人關 色字頭上一把刀 世事無絕對嘅 有時救你一命嘅可能就是因為你夠鹹濕

我睇緊d乜野

痴線佬...

唔好咁needy
男女好似你咁needy都無吸引力之餘仲要無好結果
我一視同仁，男女needy我都會鬧

好得人驚，我係女人都唔想覆

睇到我打冷震.....

樓主未食藥

diu

認真樓主去睇下精神科好d